{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014691",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107082",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "몬스터피자앤펍(MONSTER PIZZA&PUB)"
    },
    "text": "モンスターピザアンドパブ(MONSTER PIZZA&PUB) (몬스터피자앤펍(MONSTER PIZZA&PUB))\\n\nソウル江南区論峴洞183-62階\\n\n様式 , 11:00 ~ 02:00 , 年中無休 , 40席 , 「モンスターピザ&パブ」は本格的なニューヨークスタイルのピザが味わえる店として紹介されている。 ここでは大きくてしょっぱいニューヨークピザを存分に楽しむことができる。 このピザはサイズも大きく、チーズもたっぷり乗ってビジュアルが格別だ。 ペパロニとサラミ、そして米国から直接空輸してきたトマトで製造したトマトソースで塗られて焼かれる。 カロリーが心配できるが、味にはまって手が伸びるのを防ぐことができない。 メニューはペパロニ、チーズ、スパイスガールズとシンプルだが、外国人客も多いだけに味は確かだ。 ピザ一杯とビール一口で心はすでにニューヨークに飛んでいく。",
    "QA": [
        {
            "question": "モンスターピザアンドパブはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル江南区論峴洞183-62階にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から2時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "モンスターピザアンドパブは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "モンスターピザアンドパブの席数は何席ありますか？",
            "answer": "40席あります。"
        },
        {
            "question": "モンスターピザアンドパブではどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "ニューヨークスタイルのピザが提供されます。"
        },
        {
            "question": "モンスターピザアンドパブのピザはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "大きくてしょっぱいニューヨークピザで、チーズもたっぷり乗っています。"
        },
        {
            "question": "モンスターピザアンドパブのピザの具材について教えてください。",
            "answer": "ペパロニとサラミ、米国から直接空輸してきたトマトで製造したトマトソースが使われています。"
        },
        {
            "question": "モンスターピザアンドパブのメニューはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ペパロニ、チーズ、スパイスガールズなどのシンプルな種類があります。"
        },
        {
            "question": "モンスターピザアンドパブは外国人客に人気ですか？",
            "answer": "はい、外国人客も多く訪れます。"
        },
        {
            "question": "モンスターピザアンドパブで食べるピザとビールの組み合わせはおすすめですか？",
            "answer": "はい、ピザ一杯とビール一口で心はすでにニューヨークに飛んでいきますよ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 377
    }
}